陳雲：獨立調查委員會的建議可以是：香港無事，繼續調查。

陳雲：獨立調查委員會的建議可以是：香港無事，繼續調查。
//H. Ho 陰謀論：
我見好多政府部門，舉例有警隊、政總行政主任、保安局職員等等，以及泛民沒有例外，無論他們用何種措辭表達反對政府，有何訴求也好，他們都有一個共通點，就是要求成立「獨立調查委員會」。
是不是想假借「調查」之名，「調查」過後民憤消了，當一筆勾銷，繼續高壓統治？甚至係「調查结果」指警察沒有濫用武力，沒有勾結黑社會，沒有部門須要問責，港共政府打回原形繼續睬你有味，你地班港豬冇聲出了，再想爭取什麼就係你地錯，因為「調查」顯示政府處理手法沒·有·問·題！
不會有真正的獨立調查。因為球員係佢嘅人，球證旁證係佢嘅人，球迷都係佢嘅人。到今日你仲同我講冇可能？
「獨立調查委員會」會不會是幫政府「維權」維穏的暗黑手段，確保佢地獨裁統治及侵犯人權的合法性？//

答：屌你老母陳雲，求鳩其搵個獨立調查委員會市民就散水收貨，梗係無撚用啦！就好似清朝話立憲，但成個內閣都係保皇黨，梗係無用啦。但係我哋要求既獨立調查委員會，係要有公信力既人士，要有傳召同起訴既能力，要公眾認可呢個委員會成員同調查既範圍先收貨，唔係大家繼續抗爭，咁得唔得呀？其實有好多細節要傾，但唔係一句無撚用就反對。我哋要委員會查辦濫權警察，改革警隊，咁得唔得？

乜撚野都反，其實係幫政府推大家去繼續無方向咁抗爭，消磨抗爭者既意志，令公眾反感，又引大家不斷上街送頭。

另一個陳雲想攪散香港抗爭既事，就係叫人帶美國旗。今日華春瑩就走出黎話示威當中有美國旗美國勢力。唔係怕激嬲中共，而係呢個動作完全無意義之外，仲減少左外國人對香港抗爭者既支持呀。唔好留係連登，睇下外國真係好多人對美國好有戒心，你支旗攪到有唔少外國人以為抗爭者係有美國組織出黎。既然無意義做乜要做？外國聲援比壓力中共係好重要，呢件事係香港人爭取民主，唔係美國攪顏色革命，唔好自己俾牌中共打咁蠢好唔好？

陳雲係鬼係共諜講左好多次，今次出呢個預左俾大家屌，不過大家聽下我講，清醒啲，唔好一味諗點攻，一係就諗點樣推翻港共。速龍都打唔贏點可能靠攻？

盡快召開香港國際軍事法庭

推

要求由充滿警政改革經驗既彭定康擔任委員會主席

緝拿黑警 重組警隊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真接審警察就得，警察黑成咁，洗撚查咩